[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (74)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃四強：
2017-4-29 傑志 vs 冠忠南區 旺角大球場 15:00
2017-4-30 南華 vs 東方龍獅 旺角大球場 15:00

東方亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-25 vs 廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs 川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs 北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 北韓
2017-07-21 vs 寮國
2017-07-23 vs 台灣

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

東方定傑志?

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

Credit: 十三哥 Facebook

名將留名

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

冠軍？ 東方囉
我傑點打

原價放兩張恆大學生飛
星期二旺角場交收
有意者email
lazylungg@gmail.com

岩呀，東方場場入4,5球
我傑準備比人456

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤

男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

東方食撚屎啦

Agger

港隊U16亞少盃外圍賽賽程：
主辦國 待定
2017-09-16 vs 台灣
2017-09-20 vs 澳門
2017-09-22 vs 汶萊
2017-09-24 vs 北韓

港隊U19亞青盃外圍賽：
主辦國 待定
2017-11-04 vs 北韓
2017-11-06 vs 澳洲
2017-11-08 vs 北馬里亞納群島

鼠B 話聽日東方攞到分罰抄我愛梁守志1000次

agger too

燈

拎到先算啦辣殺東方

都岩
我跟
如果東方聽晚攞到分我認自己做狗

拉大印左狗志未

btw原來我有116票
150票為目標呀咁多位
票投垃王

爭主辦啦
釜山斧山大球場
（蒲崗村道球場臨時改名）

辛祖853
高美斯869
好危險

辛祖同高美斯已經夠票
一人兩票 一票洛迪古斯 一票艾華頓 多謝支持

迷傑勢力強大，大多椿腳，配票已經成功

集中票源All in高美斯

辛祖: 我訓係到選都贏你

如果今年推到顏卓彬拎到最佳年輕球員
好唔好意思拎呀

u已經係9啦...

難啲
應該樂仔+晉銘

駁唔到

如果冇國仔，寧要傑仔

IE章系列

以上季為例，若根據各球會的財力和實力，很明顯分作上下兩個陣營。聯賽前三甲球隊（傑志、南華、東方）的能力超越了下游的球隊，對賽情況猶如「以卵擊石」。本年度的兩極化情況依舊，但形勢則有點不同，因為下游隊伍常有打倒上游巨人的戰果，榜首「一哥」東方於足總盃敗給尾二的元朗就是例子。今季標準流浪也曾在盃賽擊敗傑志和東方，可見球隊的鬥志和年輕球員的努力，蓋過銀彈政策，也給球迷們一個驚喜，沒有一面倒的現象。

另一方面，我也很欣賞黃大仙球隊的韌力和球員的努力，他們資金缺乏，根本達不到港超聯的財政要求，球員薪酬偏低，月薪只得數千元，有某些球職員還要兼職維持生計，但球員卻很落力，拚勁十足和有鍥而不捨的精神。結果，他們的演出超出自己的水平和期望。反之，其他球隊有些高能力、高薪酬的球員卻打不出身價，身在福中不知福，他們會否感到羞愧？會否令他們的球會失望？會否令他們班主失卻對投資足球的興趣並放棄呢？

足總若不再加強對球員表現的監控，解決職業球隊球員的低薪金問題，香港足球仍是會裹足不前，不能達到超級聯賽的旨望。可知，經濟存泡沫，金融有風暴，盼望港超聯不再只是強調包裝、虛有其表。足總應該切實履行改革內容，協助各球隊走進港超聯的正軌。

專欄輪住嚟‧
標準流浪技術主任 馮永成

傑仔好少票
樂仔+晉銘幾好，防中位
不過樂仔上年先攞完

樂仔已經夠票
投晉銘同學銘

明天牛丸出曾至孝？

非不為也，實不能也。

神嘅兒女呢?

永遠懷念肥鳩

掃地僧

相信下年甲乙丙會見到他，不要失望。

希望有片睇

傑志團體內最令我敬佩嘅一人，佢簡單一句就將痴線擁南當場ko，肯定係傑志團隊內最深不可測一人。

垃隊啲龍咁廢，搵肥鳩去打都得啦

有嘅，肥鳩咁多fans

Panda仔

前線票投高美斯艾華頓

為感謝肥邱，正考慮將最佳龍門一票改投肥邱

應該樂仔+晉銘[/quote]
樂仔已經夠票
投晉銘同學銘[/quote]
Tommy被棄?[/quote]
非不為也，實不能也。[/quote]
[/quote]
[/quote]
早幾年都輕鬆贏到[/quote]
幾年前la

已投肥邱

認真討論
如果我國要去大會
東南飛邊間好
感覺上東好似最好 因為有位比佢接班

真係撐牛奶唔撚易
成日都話呢套青訓咪羅神以前喺blog講嗰啲
引入外籍教練同先進教材 同中學結盟 自家基地

同埋之前出青訓就笑人亞協專員 或者好似咩鳩Mike咁話焗住出唔係真心出
同樣道理 我都可以話垃隊都係焗住出 鬼叫budget少 唔係真心支持青訓

人地要求要青春班先叫有青訓，要全華班先有重用本地球員，咁可以點

佢可能會同林學曦一樣
踢細會好似好勁
一去到大會就唔掂

講左咁耐重係spin左去咁樣
得啖笑 唔怪得成日比人笑傑志班球迷

不要嘈了
過多五年四小龍都未上到位再鞭都未遲

這就是真正的港足痴線佬，那些自稱痴線和以痴線為驕傲的球迷没資格自稱痴線，他們只是一班偽痴線，雖然在場外人眼中都認為場內都是精神有異，就如青山放題一樣。

禾國會加操

我以為呢個係東方青訓

p.s. 個list有兩個球王

如果踢左港超兩三年，出場次數都無雙位數，係時侯諗諗自己前途

放聽日東方對恆大 學生飛4張，聽日交收，有意pm

先唔評傑志青訓係咪成功
香港人就係鍾意一步都唔願意踏出
然後笑鳩果d肯行出黎嘅人

果d仲用八十年代搞波思維嘅人就係最佳例子
成日屌足總改革用得多資源但成效細
想回歸雙料娛樂時期
問題係果少少成效都唔願意有
球壇只會永遠原地踏步

大家都是青山派

東方vs恆大的比賽由印度裁判羅恩·阿魯姆甘執法，這是他第一次擔任亞冠主裁判。
小心la

希望下季見到四小龍出走

香港球壇最慘係
想大搞果班冇資源（南區元朗理文
最有資源果隊不思進取

r u sure

想要兩張，但係無得pm

lm

yes

上個po講開雀
但係呢排更加有驚喜
真係用表現反擊d話佢揀波踢嘅人

禾果咁勁都唔投，啲人有眼無珠

二、三百人好撚驚

同消委會投訴無人想理你啊

有矛link

on 99

聽日可能會落雨 小心淋病

動物園：
广州fc吧
广州恒大足球俱乐部吧

班柒頭話會組織場外助威

我也觉得不穿恒大球衣就可以，查不了这么多身份证的

有幾on9先會咁講

支那豬你想有幾正常?

再loop多次

白雀個單就算啦
毒果熱時借機反中咋嘛
港足對佢地來講咪又係condom

係太陽個時已經睇到佢可以fit到去邊
所以港隊冇左av選佢係合理

好似NFL咁直接衝入場

佔旺

又有雞喺Bigmac fb R客，究竟Bigmac收咗幾多廣告費

雞蟲

和哥個仔李嘉華，係甲組

big mk 都啱

喂，樓上咪撚幫隻雞擺上嚟宣傳啦

bigmac叫雞

靜坐 啪啪啪

佔旺啪啪啪

係時候要煲吓滿州閪大呢場波

報驚

冰有叫雞
佢條仆街成撚日係我個wall到留言
因為我踢爆佢偷人地相

上星期五落大雨
諗返起學聯呼籲不要前往旺角

睇下佢地夠唔夠薑

廣告費係幾多Q

華人dna係咁

1 post 1 q?

Bigmac 是馬伕？

亞冠盃「中港大戰」明晚8時於旺角場上演，港超「一哥」東方龍獅主場迎戰中超廣州恒大淘寶。儘管出線機會渺茫，「牛丸」陳婉婷拒絕就此投降，東方龍獅更於球場內外布下天羅地網，包括聘請過百名保安人員維持秩序，以雙重「防」線迎接恒大挑機！

廣州恒大今早乘跨境大巴到港，隨即自費入住位於尖沙咀的五星級酒店，傍晚再到旺角大球場作賽前操練。這支中超「土豪」於首場亞冠盃分組賽主場大勝9人應戰的東方龍獅7比0，惟之後連和3仗，跌落G組第2位，為確保出線資格，可以預期今仗定必狂攻東方龍獅。這場大戰在公開發售門票當日早上已售罄，近日亦有疑似香港網民在淘寶將原價180港元的正價門票炒至600元兜售。

葉鴻輝：信球迷會自制
東方龍獅早前公布所有經花墟道正門入口進入主隊球迷區的球迷，均需出示香港身份證，並向已「跨區」購票的客隊球迷退款，引起恒大擁躉不滿，揚言會在賽前抗議，加上日前有香港球迷因撲飛不成在網上發布煽動言論被警方拘捕，無疑令場外氣氛升溫。

東方足球隊總監梁志守透露，會方與足總一直也有與警方定期開會評估比賽當日的保安風險，東方龍獅亦已自費聘請約150個保安人員，負責場外安檢及場內跌序，屆時作客球迷區將有特別安排，加上警方亦會加派人手駐場，故不擔心引發過火行為。門神葉鴻輝深信球迷會克制情緒：「香港球迷一向冷靜自制，就像前年世界盃外圍賽，大家也是在和平氣氛下為港隊打氣。希望球迷屆時亦能為東方送上精神力量，就算最後戰果未盡如意，我們也會盡力踢出應有水準。」

「牛丸」：承諾搏盡唔留力
隨着傑志於前日3比0輕取南華，東方龍獅將要留待下月6日聯賽煞科戰正面交鋒，決出冠軍誰屬。不過主教練陳婉婷強調仍有足夠時間準備這場「總決賽」，承諾球隊必會在明晚的亞冠盃全力以赴。射手洛迪古斯昨日僅在場邊休息，「牛丸」表示這名西班牙鋒將因肌肉疲勞以防受傷，但無礙明晚披甲，惟在作客恒大2分鐘便領紅被逐的黃梓浩，或因傷免戰。

「牛丸」期望做好防守，即使和波無助出線，仍會先以1分為目標：「無論如何也希望先在上半場保持零失球，讓球員保持信心。畢竟恒大球員個人突破能力較強，即使面對2個以上防守球員，他們也可以強行硬闖，故必須加強聯防溝通，幸而我們還有旺角場的優勢，加上球迷的支持，相信球隊必定會踢得特別醒神。」

黃梓可惜，亞冠表現唔到自己

mk many girls no need call g la

我都想要2張
TG:xdd123

第一場已經柒撚咗啦

第一埸係意外姐

對水原三星嗰場踢得唔錯
有一球如果冇佢已經變咗單刀

之後比場都猛咁放題，上場好少少，依家又傷

牛榮vs張莫斯

張莫斯，狗智垃圾

聽日好好招呼狗智

No problem

其實請百名保安把鬼咩 香港球迷都唔會亂嚟 最多大家都鬥diu

現場有一名在港升學的廣州球迷，他指自己持有香港居民身分證，已買票明日與同學入場支持恒大。他透露，認識一些廣州朋友本來買了東方的主場門票，但得悉要香港身分證才能入場後，以數千元將門票轉售予其他不知情的廣州「水魚」。

自己一個鳩嗌

見晒報
搵人 post 去貼吧

打532/901

有約十名華南虎球迷會南下支持恒大，他們稱尚未有租酒店，「最多到麥記（麥當勞）過夜」。

酒店錢都比唔起

你老味仲要有人着老翻

有俊立 feel

支那人永遠都搵自己人笨

牛榮上場對南區睇落狀態好好, 步頭好爽, 就算踢到抽抽地都係咁喪跑, 痴孖筋

光環用哂？
牛丸好過豬sir嘅

啲圍巾好柒

睇見都辛苦
牛演虐老

當俊立遇上華南🐯會點 鬥舉中指！

諗定招呼狗智嘅口號
要全場一齊屌!

鄭智食撚屎夠做啦

讓我們在旺角場，哪怕是場外，吶喊出我們的聲音
咚咚 咚咚 咚 廣州隊[图片]

咚咚 咚咚 咚 廣州隊
VS
東方龍獅 東方龍獅 東方龍獅 噓噓噓

係we are東方x3 噓噓噓

傑志咩陣容？超班外援+三林
班費都多d

面對支那球隊球迷入侵
港足要出最強武器
俊立!!!!
香港人最後的希望
俊立!!!

人地可能買左作客飛

俊立反支那架

黃絲黎架

0-2?

聽日臨開波主勝就會倒水

聽日破例坐界限街屌鳩支那仔

食bigmac

波記退休後
可以揾俊立繼承佢個位
俊立有工作做
就少咗時間周圍搞事

傑志聘請智障精神病人
又可以拎光環
到時afc又可能專題報導

巴打 你咁樣唔得喎

大家都是終國人

人地有飛有閪屌呀

大把人放180正價飛
鬼有人會用250同佢買學生飛咩
貪得無厭咋佢

何苦呢
巴打出公海/追po la
唔少人原價放

內銷飛係咪可以再賣貴啲 ？

想死了
炒clinical skills

放 東方對恆大 學生飛4張 聽日交收 有意tg: howlam777

有分別？

雙倍價錢同你收咗佢

有冇肥邱告別戰

甲乙丙都見到喇

元朗南區流浪幫佢搞返個啦

真心覺得佢甲組應該都幾屈機

又要po出黎 又要唔開人地名 托咩

Clinical skills=試鐘技巧？

點解公務員唔再整返隊係甲乙丙組玩嘅
大把人去支持佢哋啦

肥鳩朋友隊vs港超老人隊

港超都屈屈地, 何況係港甲

港超屈親腳就有
屈勁都係落地快 不過學松泰咁講 咁撚肥落地點撚會慢

報海關捉晒D黃牛狗

消防，警察以前有？
有嘅，肥邱join海關

臨「床」技巧

YES

電池有44%, 算係幾理想

OK?

聽日場亞冠, 好似無乜氣氛咁

今季本地波, 又似無聲無息咁完左佢

反而季初季中多花生

無第一、二場咁大聲氣

咪鬼貼上黎啦
應承佢再報肥鳩出去斷正呀嘛

各位第時見到肥邱去藥房放蛇
唔好踢爆佢

好多frd只睇亞冠/港隊比賽
覺得港超節奏好慢好悶

算啦 比次機會佢

又CAP圖, 又亞冠突然改代表......

東傑根本可以好多花生.

成日型住油渣又會柒一野出黎, 搶收視

個巴打係我

但佢衰極都係長期港青隊長

應該冇啦, 睇佢個樣都係等收皮

先嚇下佢
再9up再爆

有人想知再講

大佬on 99
梁大佬,小志強，李毅凱都係果d未有表現，就當自己好勁，球皇款，依d人想成材都難

係，收左檔

希望佢條水重會射住香港波
攪左3年南華都咁柒......

亞冠盃 旺角場爛地侍候！大菲踩草擰晒頭

旺角大球場變爛地，搞到「大菲」史高拉利擰晒頭? 港超「一哥」東方龍獅將於星期二(25日)晚的亞冠盃分組賽主場硬撼廣州恒大。該支中超「土豪」周一(24日)早上才由廣州殺到香港，下午隨即拉隊到旺角場操練。隊長鄭智、保連奴、高拉特及張琳芃等主力悉數隨隊，而在首循環因傷缺陣的國足後衞馮瀟霆亦可如期候命。由於恒大在3連和後己跌至G組次名，為保提前出線，可已預期明晚定必狂攻東方龍獅。

廣州恒大曾在天河主場大炒有2人被逐的東方龍獅7蛋，不過今次回到狹小的旺角場作戰，有機會考起「大菲」史高拉利，皆因經連日天雨影響下，旺角場雖未現積水，卻明顯略見泥濘濕滑。大菲更特別提前30分鐘出草地踩場兼踢球，親身測試皮球運行情況，惟之後與場監「肉緊」傾到擰晒頭，是否不滿旺角場的場地情況，便要留待大菲於稍後的記者會開金口才能得知了。

完季整返個2616-17 港超大事回顧

爛地

賴地硬ready

「你以為自己掂左？」真係適用於唔少足球員

有無link?

都唔夠劉卓軒失望
當年深水埗踢到成個識飛
又控制節奏又有遠射

lin有2粒 要唔要

要

嗰個Bigmic乜撚嘢人嚟㗎 囂張跋扈 諉過於人

已經有報紙幫佢吹奏同起朵

最好整傷含大啲人

北京時間4月25日亞冠小組賽G組繼續進行，廣州恆大將客場挑戰東方體育。賽前，恆大主帥史高拉利攜鄭智出席了新聞發布會。

史高拉利說：「我們從周六到今天一直在準備這場比賽，在體能方面基本恢復到了一個100％的狀態本場比賽對於球隊來說非常重要，這將直接決定球隊能否出線，希望我們可以用100％的狀態投入到比賽中來。」

「在面對東方的第一場比賽時，他們開場3分鐘就被罰下一人，後來又被罰下一人，所以他們一直是以9人應戰。所以不能拿那場比賽來比較雙方的實力差距球隊目前只拿下了一個超級杯冠軍，所以明天的比賽將不會輕鬆。」

「我在資料上看到說他們的主場比較小，今天去實地看了一下，並沒有小的那麼離譜。所以我告訴球員他們的場地具體大小，因為之前的資料並不准確。只是比普通場地小那麼一點。」

「我不相信他們只想在主場取得1分，任何一支球隊都想獲得3分防守只是一種戰術，他們一定也會尋找反擊的機會。拿1分只是他們的公開言論，但我認為他們依然很想取得3分。所以我們要做好準備，我們不能掉以輕心。」

「對方的場上11名球員都很有威脅，不可能由1-2名球員來完成比賽，而是11個人。隨著優秀的外援來到中超，這對中國足球來說是一件積極的事情，這可以提升中國足球整體的水平，但需要時間，5 - 8年或者10年後，中超和中國國家隊將上升一個檔次。」

含大練波相

旺角場細之謎

星耀呢

甲乙丙臥虎藏龍，大把人肥過佢，到時冇資格叫肥邱，叫削邱。

唔係話天河場其實仲細過旺角咩

咁大菲姐係話狗智on9啦

肥康仲有冇踢？

上面開聲叫盡量冷處理，下面收到。

旺角105 X 67
天河 96 X 68

這個上半季在預備組

冇啦

無錯
以為自己掂左實則未

如果東傑大戰多過5684人入場
咁東方入場人數就會多過傑志

屈親人哋隻腳就有
好似沙華咁

聽朝九成落雨

似乎人類已經無法阻止妹祖成為神射手

史高拉利: 屌你唔好戇鳩啦，廢就廢啦

有咩事咪屌佢個阿老母金

養生波出全力
亞冠賽冇哂力

元朗第三，可以踢季後賽。

好明顯唔係無晒力
係出盡力都係得咁多

最緊要唔好比老牌西波踢
想睇三區戰東/傑

之前仲有人話今季傑志少咗人睇

上網睇到話係105x68
都唔知邊個先係真

最後1戰 搞掂南華

Hea住都入咁多波
反妹黨仲有乜嘢好講

五月六晚機番無得睇

大埔搞掂埋標天 ,我南可以做六弟

益左狗志

賽程已經明益東方谷人數

如果唔改時間
應該唔過5千

[推到完場] 25/4 20:00 亞冠盃G組 - 東方(香港) vs 廣州恆大(中國)

南區個場好趕客

经过沟通明天计划会开多一个看台给客队，具体区域待定，大家通知有主队票的广州球迷尽早来到花墟公园集中。

緊急呼籲立即前往旺角？

我淨係知會多一區有紅布咋喎

狗志又想搞事

呢個先係重點 屌你咁之前果啲係乜撚嘢???

睇實會唔會少左紅布

之前係電台先話唔會劃多

開幕戰對大埔都吸左2216人睇

不安

做yennie隻兵有咩福利？

狗志交代下

係咪六點鐘就會開閘？

唔好比毒果咁快報出去

田忌賽馬既下等馬

得啦得啦

？
熱狗仲唔報？關中國事喎

辛祖901
高美斯874

老細話揀翻球員印好d

在記者會開始前有一段小插曲，陳婉婷問到史高拉利是否喝過枱面的水，笑言想飲大菲口水尾。大陸的記者問到陳婉婷為何會有這樣的想法，陳婉婷回應稱史高拉利是自己偶像，如果飲他飲過的水；說不定有大菲半成功力，可能有著數。

獨媒

我覺得佢好慘 俾濕鳩教練團放左落唔岩佢嘅左閘 搞到踢得屎 又要俾人笑
當初繼續留飛馬打防中咪好囉 我覺得佢打防中幾好

冼唔洗咁樣刷鞋法
好肉酸
貶低香港人形象

拉打好波
起碼置頂返一頭半個月高度表揚下

就睇下你班含大狗聽日點抗議

陳婉婷回應稱史高拉利是自己偶像，如果含他打過的J；說不定有大菲半成功力，可能有著數。

東方又話好多人搞退飛
班含大狗咪又係口裏說不

之前仲吹奏狗志

收下你把死人口啦

狗口長不出象牙

堅爸都知梁大佬係唔打得左閘同中堅
但米路列卡度狄恩都係咁撚on9

列卡度狄恩on 9,但大佬自己都好有問題

發爛渣就勁

記得東方係咪話過會有飛放翻出黎
又走咗數

狗志話太少飛唔放翻出黎

经过沟通明天计划会开多一个看台给客队，具体区域待定，大家通知有主队票的广州球迷尽早来到花墟公园集中。

互mon

兩場同1117一樣
都係封27+一半26

我懷疑嗰日🐶志都係電台9up
如無意外都應該係咁封

只不過
狗志：
你夠疆咪拆紅布比班畜生坐
但你咪使旨意將紅布移去28區！

cap人個cap人個cap人圖

[url]
'd人微博話at

巧不安

冇架，張飛寫明坐到28區，佢咪試下劃28區俾班撚樣囉

前哨戰

狗志已話俾含大有主隊飛人進t易

貼過去呀嘛

source

狗志又成功反CUP

就係佢地係花嘘集合入去，開左區俾佢地坐

狗改不了吃屎
我就唔怕炒車嘅 我寧願係我炒

我怕漢堡包今次諗唔到可以用咩理由兜姐

🍔🍔🍔

嘩屌好撚驚問樓下地盤佬借定幾個頭盔同埋摺凳去先

恆大赴港球迷恐難到1000 購主隊票球迷或調位置

4月25日，廣州恆大隊將在亞冠聯賽客場比賽中對陣香港東方隊。雖然香港這個客場距離廣州很近，但能夠前往現場為恆大助威的廣州球迷卻不多。因為球場容量有限，所以最多隻能有不到1000人的廣州球迷來到現場觀戰。

這個最近的客場讓恆大隊幾乎沒有任何旅途奔波，只是卻苦了恆大球迷，因為旺角球場容量有限，最多也只能容納6000球迷來到現場。所以，當初這場比賽的門票剛一開始銷售的時候，廣州球迷就已經開始提前搶票，結果在門票銷售的第一天，總共放出了1000張球票，就有400多張被廣州球迷搶走。因為這些球票快遞的地址很多都是廣州，顯然這都是恆大球迷所購買的。只不過，這些球票的座位都是主隊看台，也許到時候這400多名球迷可能要臨時調整位置。

當然，眾多的恆大球迷組織更加迫切能夠來到香港助威，畢竟過往恆大的每一個客場他們都沒有缺席過。最終經過與東方俱樂部溝通，給恆大球迷組織提供的球票是300張左右。所以最終來到現場的恆大球迷很難超過1000人。

球迷受到限制，前來香港採訪的內地媒體也得到了通知，每家媒體只能有一個名額。當然，這種情況對於中國媒體也已經熟悉了，之前中國隊來比賽的時候，小小發布廳已經擠得水泄不通。更何況這次恆大隊有名帥斯科拉裡以及保利尼奧這樣的巴西國腳，所以本地媒體也是蜂擁而來，因此這場比賽的媒體關注度也是非常之高。（於靜 發自香港）

新浪啲9up消息

當初狗志又話得300人買左主隊飛嘅

上次1117都係500個作客球迷
你今次想有幾多個？

sina

狗志你夠膽咪拆紅布
之後每行一個食蕉分隔雙方球迷

如果到時真係劃多一個作客佢, 可以點

fb
Anson Choi 廣州球迷攞主隊球票聽日直接入場，開多一個區，唔使爬樹啊。
有人話狗志揾保安睇實

冇紅布實打
如果真係作客區加位而28段要留翻俾主隊就唯有整細塊d塊紅布

根本d保安係睇實你班香港人

香港球迷又比狗志撚

皇天擊殺狗志

個個保安都係廢老得唔得呀

第一次咁想自己抄車

到時咪屌柒班保安囉

廢老加baby點會打

佢地另一邊唔關事
就算同一邊，大家自己人都唔會有事

比支那狗打

冇紅布真係分分鐘出事
成千人得嗰百幾個實蕉
萬一有咩事真係

南華入場人數保到四
搬左咁多場去旺角，真係賺到

元朗同東方過硬南華

希望東方上榜首（入場人數榜）
不過旺角場而家多左記者席，未必去到咁多飛

冇🍔送問答遊戲：
到底割讓一事最終會係點？

子烏虛有
縮細紅布（拆26紅布、27留一部分）
拆哂紅布，27-28成為攻防線
西移紅布，由28開始割讓
27紅布分隔不變、界限界以外再割位
郁空布+界限界以外再割位

我估縮紅布

其實28區係痴線佬，無紅布真係打硬

拆哂紅布

9成9流料啦

縮26,留部分27最大機會
比多70、80隻狗入嚟

官方球迷會講又好似有d料到

佢兩兄弟打閘嘅原因咪老闆想出佢地law

狗志唔收返D飛, 就係咁解

大佬係

好在第一版留住狗志個gif

中超看台倩影：大波美女來襲

鄭智！食屎狗！鄭智！食屎狗！
郜林！死撈佬！郜林！死撈佬！

對面唐樓開天台

大陸d 審美觀好雞

好豬呀

「25/4廣州恒大作客東方旺角大球場公告」
1. 球迷俱樂部將於開賽前於花墟道作客區入口處派發球迷服，歡迎香港恒大球迷到取，數量有限派完即止
2. 經本專頁一眾版主討論後，為顧及未持有客隊球迷區門票的恒大香港球迷，我們將會自發統一坐在大鐘底近客隊球迷區的角球旗位置
3. 歡迎各志同道合的球迷到來一齊睇波，專心一致為恒大打氣
4. 如遇上任何突發狀況，請各球迷保持克制，如有需要請與在場足總職員或香港警方尋求協助
5. 尊重球賽，發揮香港禮客之道精神

廣州恒大香港球迷聯盟示

睇定啲先講嘢，廢事做盲炳。

狗志成功反CUP

的確香港有唔少滿州支持者，預計聽日有香港滿會畀人屌㗎喇。

收嗲啦戇鳩仔 屌你老母 食藥啦

feel到應該係流料
到時成班大陸仔落到黎屌哂鬼

屌你老母姐係客隊球迷坐主場區啦
梁守志食撚屎

許先生

陳柒與男友人

花墟道有作客狗窿

聽日now/ViuTV 播唔播？

果陣網上買遲左，只買到頭兩場主場波飛

好易炒車

now633

now 應該有

巴西遊客老蘭打交

男友人離譜D

到時咪香港人屌返香港人

狗志
聽日戰鬥mode on

隔離就旺角警署啦
邊會有事

中大同學樂廣場觀看球賽.jpg

做乜唔渣咪

徵聽晚場波一張成人票

聽日旺角場龍門柱生生性性

因為蘋果冇咪？

港會陸同學

可能冇咪俾佢揸

聽日有冇手足坐大鐘底
討伐港奸

渣住支錄音筆/電話

渣返支咪先

鬼叫牛丸刷鞋刷到咁肉酸

佢做乜你都搵到位入架啦

：有咩同女朋友講？
：今日入咗波，唔好 AA 制請我食飯 oj

牛丸自己奶大菲奶到咁肉酸
影衰香港人

你日日奶傑志奶到咁肉酸都影衰傑迷同連登仔啦

之前我無屌牛丸，只屌狗志
但牛丸今次實在刷鞋刷得太核突

大概幾點入場可以坐到球迷區？
之前睇港隊都係3千幾人入場
未試過爆場

g持
友矛手足一齊睇

六

牛丸身為香港代表主帥，走去奶支那主帥袋底
食屎啦牛丸

聽日鄭9媽媽應該最唔得閒

呢班垃圾正食屎狗 香港人唔撐香港波都算 仲要支持含大贏東方
攬撚住隻狗智一齊食屎啦屌你老母
全部落地獄！！！

根本香港人撐恆大就應該落地獄啦

有人唔做做狗

yes 撐唔撐東 都唔好撐恆大

搵手足聽日早啲入場霸大鐘底個堆位坐
等班食屎狗冇得成班一大堆一齊坐
撐含大全部落地獄！

放堆報紙話有人

呢個真 條友掛住傑志個名
但成日就係到引人屌傑志

真實對白?

yes
我都係cap hkonlinetv

今日賓約哥，明日東方

學阿伯
一份報紙雜誌連放佔n個位

報紙雜誌全面進場

聽講依到有人好鐘意坐大鐘底 聽日睇下會唔會笠水

上次有人用報紙霸位，之後有人黎一手掃低哂坐底，之後霸位條友話有人，另一條友唔理佢照坐

做咩

謝思利達篇訪問幾好睇

🍟🍦

笠硬
無你地咁勇武

港超．博評】南華最大問題的，是教練

睇完南華對傑志一戰，認為最大問題的，是教練。
一個好的教練，應該將球員的優點發揮到極致，令他們在場上發揮到自己的優點，同時可以互補隊友們的缺點。而明知道己隊在某個層面上不及對方時，就應該針對性的部署，且看曼聯對車路士一戰就可以明白。
可能你會認為，將狄恩與摩連奴相比有點可笑，但相信就連球迷都可以看得出的問題，為何教練看不出來？
（南華足球隊FB專頁，The Moment Sports Photography）
如果有看過本地聯賽，都會知道傑志的踢法以中場跑動，互相走位以配合小組滲入。要破壞傑志進攻體系，必須搶奪中場。兩翼側擊的林志堅跟費蘭度均為個人能力及速度較高之球員，要防，就必須要減少皮球到他們腳下，一旦他們有球在手，很多時都能製造威脅。但狄恩排出的陣容，不能看出早已種下大敗的惡果。且看今仗南華排出的正選陣容。

99 曾文輝 (GK)
33 梁諾恆 15 陳偉豪 22 保贊 32 梁冠聰
10卡路士 30 朱兆基
29 麥高派路域
21羅曉聰 9 高美斯 24 羅港威

後備球員：
1 梁興傑（GK）、4謝家強、8 艾華 、16 陳肇鈞、20 劉卓軒、28加藤友介、90 林學㬢

雖然受到眾多傷兵困擾，但明知道對方以中場控制大局的踢法，居然連一位正式的防中也沒有，只派出3名用波型中場去跟對方周旋，明顯地難有作為。要與對方搶中場，工兵型的球員是必須的，在場中所見，居然是年紀最大的朱兆基跑上跑落，協助防守。而且3名中場用波型球員，都是上腳較炮多，但走位欠奉。這樣令球隊的中場攻不銳，守不穩，有何作用？

後防更為可笑，雖知道大細佬都不是閘位球員，大佬梁冠聰自加盟後一直串演左閘，要知道他原來的位置是防中，而左閘位置的確令他進退失據，令他越踢越沒有信心。那為什麼仍然硬要他踢左閘位置？而細佬梁諾恆是中堅，其速度及助攻能力要達到右閘要求仍然很遠，面對對方的費蘭度，有如大人對小朋友般，這是一早可以預見的結果，為何狄恩仍然派出兩位有潛質的年輕球員，去出演一個不熟悉的位置，讓對方打擊他們的自信？選用大細佬踢左右閘，除了令兩邊防守力弱外，還令助攻力大大節扣。

中堅方面，陳偉豪跟保贊原本是防守的保證，但隨著陳偉豪年紀大，速度方面有所下降，能否改變一下踢法？就賽事中所見，他們仍然採取一個飆，一個包的方式，那為何仍然速度較慢的陳偉豪去飆，較快的保贊去包？而不是調轉？
場中所見，居然是年紀最大的朱兆基跑上跑落，協助防守。（南華足球隊FB專頁，The Moment Sports Photography）
前鋒方面，高美斯的位置基本上無人可替，而羅港威的是左翼的唯一選擇。但右翼呢？為什麼不是近來表現甚好的加滕？或是速度型的艾華？雖則明白到艾華可能已被對方看透，但其速度仍有一定威脅。就算進攻上未有建樹，但總能牽制對方的左閘球員，令其不能放膽助攻。而加滕更有個人突破能力，往往能令對方防不勝防。如果因為要右翼協防而選用羅曉聰，那為什麼不直接起用他踢右閘？

與其排出一個攻不銳，守不穩的陣容，何不防手一搏？去跟對手搶中場，令對方難於組織，總好過坐以待斃吧。如果是我，跟據當日的可用球員，我會排出以下361陣式：

99 曾文輝 (GK)
33 梁諾恆 15 陳偉豪 22 保贊
32 梁冠聰 16 陳肇鈞
28加藤友介 30 朱兆基 24 羅港威
29 麥高派路域
9 高美斯

後防打三中堅，令中路密不透風，而梁冠聰及陳肇鈞則以防中位置出現，由陳肇鈞跑動去進迫對方球員，在以梁冠聰作出掃蕩。加滕及羅港威分別顧全左右兩邊，其體力應該應付得來，而且他們亦能以個人能力作出突破。朱兆基則串演連接駁腳角色，助攻助守。以前則以高美斯及麥高派路域掛帥。

以這個陣容出戰，相信能搶奪中場的成效較高。而三位中堅亦有兩位防中協防。進攻時，兩翼推上，就算失敗仍有中場可以支援。

當然，你可以說是馬後炮，但對於我來說，狄恩，似乎比RAMBO好不了多少，甚至更差。
狄恩，似乎比RAMBO好不了多少，甚至更差。

聽日應該着咩色衫去好
想着kitchee衫入去

支持

門口拎含大
拎完門口燒

我就一個去抗爭嘅

嘩 巧型呀
衝衝衝 we are kitchee kitchee

打埋聽晚旺角場亞冠東方正式分棒俾傑志，著傑志好合理

駁唔到
加油呀傑志 (如果有得打的話)

聽日係咁嘅話應該得章ching一個着傑
邊個着傑邊個就係章ching

球場大細有個range唔會差太遠 除非係去到高貝利
反而旺角場係壓逼感好夠

章ching mk黎 上次佢一手拖住條mk 一手擔住枝煙係到屌人老母

「李明事件」的真相

兩年後，謝思利達轉為本地球員。謝思利達表示，屯門在首三季的成績尚算不俗，但該季發生了「屯門球員打假波」事件。其實究竟發生什麼事？我們嘗試接近「李明事件」的真相。

巢鵬飛、凌琮和李明等國援球員在兩年間先後加入球隊，屯門在2013至14年球季時更改由青島資金贊助，更引入馮濤、胡俊、張夢和尹廣俊共四名國援，連同謝思利達、凌琮和巢鵬飛等人；球隊一度有九名來自內地的球員。

2013年12月22日，這天是香港足球的污點。一場沒太多人關注的港甲賽事，地點是屯門鄧肇堅運動場，屯門主場對橫濱FC，眼看快要1:1完場。在補時3分鐘的時候，客隊開出角球，屯門後衛李明衝頂入自己龍門。「對方只有三個人衝上來，都不是太想贏，你卻他媽的頂入自己龍門。」

「我們每天都一起訓練，水平是知道的。」謝思利達不諱言，早就在想「是否有人打假？為什麼就是進不了球？」、「為什麼場場都贏不到，只和及輸。」他解釋稱，從青島來的球員在練習時很厲害，但一到比賽就不行了。「李明事件出來，一切都明白了，晴天霹靂啊。」

謝又提到，前中超球員、剛果藉技術顧問佐拉名義上是球隊的技術總監，但只是因為未能辦理工作證：「他才是真正教練，他話事的。」他形容是「從小到大踢波都沒試過這樣」：「我真的嚇呆了。」謝思利達進一步提到，李明後備入替後，曾回傳給自己：「大哥，人家前鋒福田健二只是在一步之遙，還傳給我，不是搞笑麼。」

他指在李明頂入前，球員都是全力拚，一點打假的徵兆都沒有：「唉，其實有感覺是青島的球員，但真的不好說。」謝透露，老闆曾在賽前表示，只要勝出或打和，全隊都會有30萬元獎金。

嗰陣都諗點解會請個非洲佬做technical director 喺一個本地波wts gp屌鳩過點解搵個冇咩經驗嘅人幫手 原本

打完假波收完錢，拍下個蘿柚就走

一個人霸好多位太過份

講啲其他嘢，大馬決定用jdt個場做主，跟港隊飛去大馬要留意。另外講少少唔關事，大馬足球非官方中文page管理員內鬥，挺j同反j鬥開删topic。

原來謝思利達而家先26歲，有超聯唔踢去踢甲組

咪又係得個高字
講到好似好勁咁

其實佢cv唔錯
無退化得太嚴重既話可能都踢到超聯

挺J? J係邊個

JDT呀
唔通JESSICA咩

篇文有講標天有搵過佢

Bigmac

謝透露，劉殿座曾到香港試腳，但南華對他沒有興趣，最後改投上海申鑫。「後來，他就穩步上揚到今日的廣州恆大吧。」
原來劉殿座 去過南華試腳 但南華走寶當人冇料到

果陣有中國輝下話

謝又提到，前中超球員、剛果藉技術顧問佐拉名義上是球隊的技術總監，但只是因為未能辦理工作證：「他才是真正教練，他話事的。」他形容是「從小到大踢波都沒試過這樣」：「我真的嚇呆了。」謝思利達進一步提到，李明後備入替後，曾回傳給自己：「大哥，人家前鋒福田健二只是在一步之遙，還傳給我，不是搞笑麼。」

他指在李明頂入前，球員都是全力拚，一點打假的徵兆都沒有：「唉，其實有感覺是青島的球員，但真的不好說。」謝透露，老闆曾在賽前表示，只要勝出或打和，全隊都會有30萬元獎金。

hi 腎天光

急放 補課睇唔到聽日場波
有冇巴打要？ 原價$80讓出
有意既留言回覆留tg 我tg搵你

乖學生

咪又係西波 唔睇

東方對恆大有今生冇來世呀
我dse econ 都溫少幾個鐘去睇喇

good idea

不了

邊年?

以前睇佢踢南區(同堅家軍深水埗一齊踢丙組嗰時)覺得佢幾勁

睇紀律部隊盃咪得 如果佢踢

佢會唔會落返場區

學預備組咁門將打前鋒
保羅好似試過帶帽

驚肥邱屈唔到機

削鳩就套

我唔似得某隊球迷係到狂spin既

無咁方便

港聞唔識佢有幾奇
想知佢有冇搶咪多啲

萬一咁唔好彩聽日有主隊球迷搞客隊球迷
會點
東方比人罰錢同下場亞洲賽要閉門作賽

真漢子 Bigmic攬攬

唔攬mk

謝思利達透過優才計劃來香港，目前住在深圳：「樓價較平嘛」。

佢都優才？咩準則

真支那人血統 無溝鬼

黎洛賢ig story表示認同謝斯利達上位要靠關係

佢已經變左做怨婦

咁點解佢乜都冇先sad

都完季啦，下季咪轉會囉

諗住作客，仲諗住玩幾日大馬，而家好似玩新加坡方便d

咁冇計，佢連少少機會都冇
好難冇怨言

agger

黎生好似有野衰KB先唔用佢

又幾突然嘅 上半季咁多機會 突然入冷宮

真心想知衰咩
開始覺得唔關身型事
因為唔見得其他後生既身型特別好
應該係有其他野

去我朗
佢隻踢法打地波會好啲 感覺上

當年選堅家軍為主力入港青算唔算係靠關係

講開假波⋯KKP 同威廉單野搞成點？
無人再提既，康廉又好似無擔心過咁⋯仲踢得幾好⋯

唔係睇返飛馬今季嘅相，都唔知原來kkp今季有出過場，件18號換左人著啦

男友人出處係邊

好撚想知到時有幾多買港賊會坐鐘底

見證球隊成長 體會最深

由去年11月至今跟隨東方龍獅「南征北討」，終於見證球隊在ABL奪冠，實在感觸良多。身為最貼近「藍軍」的小記，每星期都與一班球員見面及訪問，建立出友誼外，亦培養出一同「革命」的情感。球隊贏波會激動，輸波亦會情緒低落，幾個月來的直擊，由常規賽冠軍到昨日的總冠軍，見證着球員的成長，每一步走來都不容易，他們揮灑多少汗水，我的體會亦最深。

達成奪冠的目標，球員們努力毋容置疑，外援的實力大家亦「有眼睇」。但奪冠背後值得深思的，是本地球員與外援上場時間的不平衡，當初參加ABL原意是希望本地球員可累積經驗，帶動香港籃球成長，作為教練，應向同一目標進發，而不是扼殺球員上場的機會。親眼見證東方龍獅捧盃，在現場的我熱淚盈眶，但在芸芸球員中，卻缺少兩位老大哥身影，絕對是美中不足。

新加坡上JOHOR唔方便咩？

至少佢踢波好過一般香港人，咁咪係TALENT

東亞運贏金牌之後冇幾耐柒同輝行times俾生果影到, 跟住生果話柒由男友人陪同行街

而家旺角場有隊頭未

開始多人

多撚咗張成人飛
有手足需要嗎

(星島日報報道)東方兩個月前亞冠盃首場作客0:7慘負廣州恒大仍記憶猶新，今天東方回師主場再鬥恒大，教練陳婉婷（牛丸）打算起用三防守中場加兩右閘，目標守住半場不失，甚至在主場偷雞搶分。

東方一心利用旺角場地利收窄和恒大差距，牛丸將重用白鶴、梁振邦及迪高三防中固守，另外兩右閘曾錦濤及鄭璟昊同時上陣。牛丸解釋道：「鄭璟昊推前任右翼但會不時回後協防，與右閘曾錦濤配合亦頗有默契。左閘謝敏榮臨危受命，可望減低對方兩翼威脅，目標是先守住半場不失。」

又可以睇金警號扮頂呃鳩人

留名睇金井大爆發

謝敏榮定金井打閘無分別，一樣被打爆

On the eve of the much anticipated and no-holds-barred Eastern versus Guangzhou Evergrande match at Mong Kok Stadium, had the chance to speak to Guangzhou Evergrande’s assistant manager Paulo Turra. The much decorated Brazilian defender is now the number two at the Chinese Super League giants. Turra played under Scolari at Palmeiras. After beginning his managerial career in Brazil, Turra has now reunited with his former manager in the CSL to much success.

Guangzhou Evergrande can secure their passage to the next round with a win against Eastern, though Evergrande are well aware that it will be a much closer match than the previous fixture. The narrow confines of both the stadium and the pitch have proven in the past to make it more difficult for away teams to play fluently and Turra reflected on this in the chat.

“The pitch, of course, is narrow, though it will not affect us that much as we have been training in these conditions. Still, for the quality that we have, the condition of the pitch is our biggest worry. There is a little bit of mud and the grass is different, which can affect how slippery it is.”

From

【銅鑼灣】返咗內地搵食之前本來答應幫港隊出賽，最後又甩底嘅陳肇麒（陳七）大前日4點幾，趁住休假同一位男友人去咗銅鑼灣行街shopping，唔使好耐陳七就買咗兩大袋戰利品離開。

不過之後佢好神秘咁攞住兩袋嘢去咗後巷，相信都係煲煙，陳七因為食煙冇咗份工，估唔到仲未戒得甩。食完煙之後就去錶舖睇咗一輪手錶，跟住去咗投注站買六合彩試下自己有冇橫財，嗰期彩金成6,000萬，中咗都好和味。

採訪、攝影：黃曉程

葉鴻輝
曾錦濤 米曹 羅拔圖 謝敏榮
金井 迪高 白鶴 梁振邦
麥基 洛迪古斯

出左金井仲有康廉wo
即係點？

曾至考/又出唔出？

濤 羅 曹 榮
井 迪 白 邦 廣
洛

唔出麥基即係自殺 除非有傷

麥基一定出wo

咁都係換左康廉個位姐

牛榮未必正選

今晚將會是東方最後一次在今屆亞冠盃分組賽主場出擊，這場賽事的門票需求是三場中最大，亦最具爭議性。東方總監梁守志上月宣佈，國內球迷不能進入主隊球迷區後，令這班恒大粉絲大為不滿。
東方二月作客恒大前，籌辦的睇波團被取消，有球迷選擇獨自北上觀戰，發現雖沒傳聞中施「實名制」，但持回鄉卡的球迷無論持有任何區域的門票，都被安排到作客球迷區。東方「以牙還牙」，今次主場迎恒大作出相同的安排，但除持香港身份證的球迷外，持外國護照亦能進入主隊球迷區。購入主隊球迷區的404位國內球迷則獲退票和發還50元手續費。
這場賽事的門票，在二月14日開售後火速售罄，當時惹來香港球迷不滿，更有球迷因當時的言論在近日被捕。惟東方公佈門票新安排後，惹來國內球迷不滿。據梁志守上月透露，受影響的只有404位球迷，但國內網民認為有大批球迷未能入場；而退票後的門票，東方不會安排重售。另外，近日網上仍有「黃牛票」出售，原價180港元一張的門票有人索價4,000港元四張，炒價升高逾五倍。

4000都夠膽標價抵佢賣唔出

我搵到新聞
但睇唔到男友人係邊個

半場斷氣

中國輝

前傑志足球隊 西班牙主帥加西亞（Abraham Gracia）率領Gimnástica Segoviana CF奪得Tercera División（第四級別）第8小組冠軍。

come back kitchee
only love u

叫佢彈幾個過黎換幾隻新仔過去操下

被捕？

小明踢左閘

康廉踢左閘ok

channel i 唔係已經同本足前斷咗關係咩？

有保安架，搞咩姐？

肥西唔係俾人炒咩, 會理你傑志?

其實牛丸可以用352
3中堅米曹，羅白頭，戰神

吳中超傷成點

恆大成隊波係尖沙咀行緊

冇幾耐原來都三年

useless

現在是來遊埠嗎

全世界係咪得牛丸會係每次賽前記者會講到明會出咩人
而最後都一定係咁出?

那個叫做正義那個戰無不勝

無球場領䄂聰頭

條撚屌直情講埋用咩戰術應付添啦

V92教獌個陣都係咁
牛92

09年認唔到葉鴻輝已經算過份
12年都認唔到 個記者係咪唔係香港人黎

牛鳩爾

個陣應該識個名但未必認得樣

佛山冬荒

嗨

傑志矛啲耐性
人地雲加年年第四都未炒啦

傑志係咪年年收支平衡先

但葉鴻輝個樣唔算大眾面喇喎

如果係香港都做到收支平衡，個個人既功力肯定係雲加十倍之上

笑人爛面？

熱刺應該會5月尾來香港同傑志友賽

牛睪丸

準備睇E.Lamela屌打傑狗

牛睪丸vs豬肝

我叫你柒頭熱～～～

考古？講咗好撚耐啦

熱同南華唔是有partnership既咩

Hm son

今晚大家坐邊度

2016年7月31日，冠忠南區在首場季前熱身賽以4–0擊敗港會，去季尾曾遭標準流浪雪藏，新加盟的比圖更大演帽子戲法，一吐烏氣，賽後比圖表示收到巴西當局的放棄國籍接納書，預計稍後集訓回港後便可隨時向入境處申請特區護照，有望在月內領得香港特區護照。

無聊睇到比圖wiki, 又話月內領得特區護照, 點知大半年都未有消息?
抑或佢已經拎到但冇話俾人知 / kim對佢既興趣細過墓臭?

咁咩野炒牛閪呀？咸酸菜!

痴線佬

想坐大鐘底
好似話有支那仔會坐嗰度

入到場咩

應該都有一定數量
香港身分證好易有 佢應該唔係三粒星都可以入
仲有嗰啲心理支那人呢

而家東方老細都係支那人

之前亞古沙有案留拎唔到特護
所以唔係人人都拎到架

佢係軌

我反而想知真係入唔到果d會點
大陸人質素就係會賴死唔走 係咁衝閘 嘈喧巴閉 有d可能係界限街爬入去
D保安分分鐘係果d呀姐呀叔 挽下手就咁放佢入去廢時煩

冇

東方用11萬請150個保安
扣除保安公司利潤
每個保安人員得幾舊水
肯定唔會同你搏

一定見過咩

你講夠未

娛樂版記者未心識輝

未必

150個保安
入口幾多？
每個區幾多人？

[url]
官方
經俱樂部和亞足聯及東方俱樂部反复溝通協調，最終商定原本購買主隊門票的球迷在持有門票及中國大陸有效證件的前提下可進入恆大球迷助威區域（19區、20區和21區）觀賽，票上指定區域將作廢

保安有乜用 最緊要警察

姐係塞晒入作客區?

On9 冬荒正一賣港狗
屌你老母

商品說明條例係邊個管

海關

咁都得 唔驚球場安全問題咩

係撚作客區呀
19, 20, 21係大鐘底果邊架

係wo

大鐘底見

喂屌你老母
19, 20, 21區仲大撚過作客區喎屌你老母臭西

作客區兩個半
呢度3個區

屌你老母冬荒
都唔明點解隊賣港隊
都依然有香港球迷

狗志反cup成功

即係原本界限街作客區
再加差不多半個大鐘底看台

狗志食屎💩
又出賣香港

今年先開始睇港超
好慶幸冇去捧東方

狗志又贏

明智

我朗

梁守志食撚屎

狗志皇天擊殺

好多人唔知東方賣港
請係face book share

狗志真係食撚屎!

狗志食撚屎

有理由相信, 出大細佬打左右閘係老細意思

為搵食出佢兩兄弟打閘, 又唔洗得罪老細, 又可以出大豪, 何樂而不為?
況且, 油渣玩埋去季尾, 拎到盃咪錦上添花, 至於拎唔到, 咁又如何?

放一張學生飛 100蚊
Telegram: asyouwere
如果圓方交收就90蚊

yes,油渣話要出大佬

同埋唔係體育版記者 等如你見到啲藝人

放波飛 中國人大特價1500一張

官方
經俱樂部和亞足聯及東方俱樂部反复溝通協調，最終商定原本購買主隊門票的球迷在持有門票及中國大陸有效證件的前提下可進入恆大球迷助威區域（19區、20區和21區）觀賽，票上指定區域將作廢
好多人唔知東方賣港
請係face book share

屌3個區加埋500個位左右喎好似
得400幾張支那飛
即係賣港嗰班有差唔多100個位
仲未計佢地有身份證可以霸多d位

佢地話會有1000隻狗

bigmac bb

今晚支那坐邊區？

19,20,21

19-26

根本就係狗志一早同恒大枱底講好左

話會check身份證只係做比人睇
最後一定會放大陸狗入黎
就係賠都賠唔到幾多, 等大陸狗hold住最票索性唔退
到時最就宣佈佢地都可以入場

28

睇返呢個平面圖, 旺角場空間真係好有限

原價放兩張成人飛
今晚球場交收
有意tg: phoe03

1/4個場，有千五隻狗

係時候諗定4/30同5/6組港超聯合軍齊心屌爆東方

狗志ho ball

仲撐東係咩心態

又係時候訪問下bigmac

今晚一齊唔show身份證 坐爆作客區不如

入得去就支拎恒大唔係搞事 唔好拉我

愛國不愛党

可唔可以用回鄉證坐19-21

坐19-21, 打散佢地
就算有香港身份證, 話係恒大球迷應該都會放人入去

開估

如果真係19-26
真係要屌狗志無限次

門口有恆大衫攞5點到應該拎到

係19-26喇

出埋官方啦 你帶定紅衫響界限街入啦

4份1個場咁滯
上次作客佢做到D咩
所以狗志肯定係港奸走狗賣港賊

1/4個球場👍🏼

原價放一張成人飛 留telegram

又諗返

又諗返聰頭個次正選……

明放水

由亞冠資格鳩到而家

傑志用假鬼仆街 但錬鈁賣港最仆街

中国拉莫斯巅峰已过仍值三亿，恒大边路撕破香港防线得靠他

这场比赛，虽然广州恒大整体实力远胜于香港东方，但是对手肯定是摆大巴作战，在首回合两队交手时香港东方全场摆大巴。所以广州恒大要取得进球，就必须提前做好面对铁桶阵的准备，由于到时候香港东方中路肯定会布下重兵防守，所以广州恒大要打开的缺口就是两个边路的下底传中。

讓半個主場比人，好野

430, 南華阻唔到中方聾司, 入場打氣都無用, 不了

56, 傑志有力一戰, 可考慮! 加上兵疲

過三億mark唔實高梵

想入場

睇假鬼都唔撚支持你東方

麻煩28區手足帶領嗌梁守志食屎狗

班假鬼 (三林), 都話同香港有D 聯繫先做到假鬼
入籍就直頭係香港永久性居民, 自己人黎

仆你臭街, 中方聾司! 賣港割地!

梁狗智 屌你老母

狗智死全家

分分鐘18區紅布加封廁所

ching寫清楚d好嗎

18區唔封死硬

我小學普通話oral次次滿分等我試吓入敵陣先

打佢老味大陸9啦

廣州人, 直接DKLM, 佢地識聽

現代石敬塘

大陸閪, 廣州狗, 屌你老母臭化閪

佢地識啫班保安傻吓傻吓會唔俾我入架嘛

保安個個妹下妹下做到d咩

坐得咁近又咁多大陸閪
主場都變作客 肯定人地打氣聲勁好多
到時坐咁近留名睇隻秋

等睇又出聰頭放水

狗志屌你老母

我入場為聰頭架

出聰頭太揚
今次出henry

擴大作客球迷區

大眼

唔小心有D野飛左過去

今晚欣賞足球 大家和和氣氣 生財！

厚待作客球迷應該得香港先有 仲要開多幾區俾人 真係ob9

跪求5daddy隊波生生性性

一句講哂 唔帶身份證 一齊界限街入
著紅色衫(如香港隊 南華 飛馬 傑志作客)
撐恒大屌打錬鈁

東方my hong kong

Lesser evil

狗志好客, 同佢阿媽一樣

呢個真...

唔講 我以為今日東方係旺角埸作客含大

最後比人燈死左

廢龍辣殺

支持守志

東方個會根本已經去到唔撚要面既地步
只係對準政權根本冇撚用
呢兩個星期要連埋佢隊波都要屌爆佢
就算有輝同麥基都要忍痛屌一次唔可以留手

等中國輝同mckee下年加盟傑志

大家諗住坐18定28？

舉紙牌屌柒東方出賣香港

仲講鎗口對外跟本就係左膠所為
你有冇見碧基歐聯支持鍠 有冇見獌支持鏝

經過埋今日 仲支持錬鈁跟本就係大陸西
反狗志先係主流意見

東方班廢老可能本身已經支持支那

東方班球員下季轉會啦

唔好俾位人入，分散視線，狗志又過骨

竟然狗志咁想支那人入場，今晚睇下有無支那狗收主場飛先

咁多大陸閪入場搞到我好想睇打架 到時睇下東方點回應

上場對南區無出聰頭
留力今日出

支持傑志攞港超 係咁

古有清政府割讓香港 今有中方聾屍割旺角

支持東方攞港超 係咁

出自你把口

又燈

狗志暗黑兵法， 下場對傑志個個入去屌佢
主場門票收益fat fat , 平均入場人數過埋傑志

睇吓幾點到
反正自己一個搵位唔難

俾佢過，最緊要傑志贏

記者朋友訪問左狗志未牙

應該坐28 六點幾入

比你贏 比你贏
你想同利記打呀麻？比你打囉

bigmac

睇真d，其實會唔會轉19 至20 而唔係新增。 即係主看台會比返我地

好認真wor
幾反傑都好
而家講緊良心道德問題我唔會spin wor
比傑志打起碼好好睇睇先

集會及被捕須知

集會自由權利
受《基本法》及《香港人權法案》保障。除非政府﹝包括警方﹞設下的限制乃法律明確設有，且其目的為《香港人權法案》所列之一﹝包括為民主社會維護國家安全或公共安寧、公共秩序、維持公共衞生或風化、或保障他人權利自由﹞，所採手段又僅為必要﹝即比例原則：比例上實踐有關法定目的是否必要﹞，否則一切限制皆不合法。

「政府作為行政機關，有責任積極(positive duty)以合理及適當的措施，令合法的集會可以和平進行。」梁國雄及其他人 訴 香港特別行政區 (2005) 8 HKCFAR 229，22段
「任何損害言論、集會及示威自由的措施，必須是為了達到訂明的正當目的而僅為必要的手段。」梁國雄及其他人 訴 香港特別行政區 (2005) 8 HKCFAR 229，36段

人身自由
任何逮捕必須合法，並由擁法定權力的人員執行。

搜查
《警察通例》第44-05條
 警務人員不得為不同性別人士快速搜身或進行伏牆式搜查。
 為不同性別人士進行需脫去衣服以致露出內衣的搜查時亦不得監看或在場。如無女警務人員在場，人員須將該女性帶往警署或水警輪由女警進行搜查。
 如在搜查時須要疑犯涉及脫下/脫下部份/向內查看/搜查及要求脫下疑犯用以遮蔽其私處的衣物，這類搜查只可在警署的隱閉地方、水警輪或其他可同樣保障疑犯私隱的地方進行。只有事先獲得一名警長或以上職級人員的批准方能進行這類搜查。後者須將搜查詳情記錄在通用資訊系統或其警察記事冊內。授權進行這類搜查的警長或以上職級人員須確保搜查人員有充份理由作出搜查，並指示一名相同性別的人員在旁協助作為看守/見證搜查人員。

逮捕
執行逮捕時警員須以合理方式﹝合理武力，或合適的言語或行為﹞令被捕人得知正執行逮捕﹝R v Van der Meer (1988) 3 A Crim R 232﹞

逮捕人須獲告知逮捕原因﹝Christie v Leachinsky [1947] AC 573﹞
 *在特定情況下，逮捕人無需告知逮捕原因：
 告知原因會使逮捕更難執行﹝R v Fu Kat-sui [1989] 2 HKC 526﹞
 因被捕人掙扎，而使告知原因的程序不切實際﹝R v Howell [1981] 3 All ER 383 ﹞
 被捕人已知道逮捕的原因﹝Christie v Leachinsky [1947] AC 573﹞

除非阻撓者明知某行為會令警員執行職務更困難仍然做出該行為，否則不作「故意阻撓警務人員」。﹝Lewis v Cox [1985] QB 509﹞
 向警務人員查詢及行使緘默權均不作「故意阻撓警務人員」。﹝HKSAR v Tam Lap Fai (2005) 8 HKCRAR 216﹞

供詞
 《香港人權法案》第十一條﹝二﹞﹝g﹞
 「審判被控刑事罪時，被告一律有權平等享受下列最低限度之保障─不得強迫被告自供或認罪」
 任何人均有沉默的權利，不可被逼自我指證﹝Secretary for Justice v Lam Tat Ming (2000) 3 HKCFAR 168; Lee Fuk Hing v HKSAR﹞
 任何人均有權拒絕回答警方提問﹝Rice v Connolly [1966] 2 QB 414﹞
 被捕人的陳述必須為自願提供才可作為證據﹝R v Ibrahim [1914] AC 559﹞若然警方透過威脅、承諾或誘騙取得陳述，相關陳述為非自願。
 警員須盡快警告﹝caution﹞被捕人正被懷疑干犯某項罪行。被高人陳述應書面記錄，並由被告人每頁簽署作實。
 警告 = 「唔係事必要你講，除非你想講，但你所講的一切都會記錄下來，並可能成為呈堂證供。」

保安局發出的《查問疑犯及錄取口供的規則及指示》指示3、4、8規定，被調查人士享有以下的權利：
 1. 有權知道自己被逮捕和拘留的理由，他有權與家人和律師聯絡，要求協助；
 2. 在接受警方盤問時，無須作口供(可由律師代述)，這種與警方不合作的態度，在法律上並不構成任何罪行；
 3. 可保持緘默，這種緘默並不會引致在法庭上對被告不利的判定及推斷；
 4. 有足夠時間準備自己在法庭上的辯護；
 5. 有權打電話給朋友或親人；
 6. 有權打私人電話，或用書面或見面方式，與代表律師或大律師接觸；
 7. 可要求取閱一份律師名單；
 8. 在代表律師或大律師陪同下，接受警察問話；
 9. 與一位自稱由第三者代你聘請的律師或大律師私人接觸或拒絕與該律師或大律師會面；
 10. 要求盡可能不被耽誤下寄出信件；
 11. 在被警察問話後，盡後獲得一份自己在警誡後所作出的口供或談話對答的副本，並隨時有權修改口供；
 12. 要求給予書寫文具；
 13. 獲免費提供足夠食物及茶點；
 14. 要求獲提供食水；
 15. 如有不適要求就醫；
 16. 要求不適就醫。
 17. 在未得到上述副本前，拒絕回答其他問題

法律諮詢權利
《基本法》第三十五條(一)、《香港人權法案》第十一條(二)(b)
 「取得秘密法律意見乃其中一項最重要和最基本的公民權利。」﹝R v Samuel [1988] QB 615﹞

係我切

轉19-21嘅話咪冇多到人咁滯
咁整黎做咩
btw好想自己炒車

錬鈁割讓19~21區做客隊區
仲出聰頭，放水俾含大
亞冠位保唔住，依家連馬拉排名都就快超前香港
垃圾，賣港

維穩

有無手足 post 去 cc 台

係唔係都好, 屌撚左狗志先實冇死

唔通反cup完再反cup多次

話明19-21係俾拎住主隊飛同支那護照既入去，你話會唔會放返客隊區出黎？

最後原來冇咁既事, 拎主隊區門票既大陸人都係唔比入場
大陸狗坐門口食西北風

轉19-21嘅話咪冇多到人咁滯
咁整黎做咩
btw好想自己炒車[/quote

淨係19-21座位數目都已經多過22-26
即係作客支那人比賽會規定的多咗

係時候cap返十幾個post之前
睇下當時有冇人吹奏狗志好波

仲護主

好似有
唔記得自己有無 都好似有

FINE!

不過下屆無亞冠打, OK!

香港淪陷依家連旺角場都失守
真係多得班賣港賊

賣比大陸狗，fat fat

家陣係比作客飛要再塞多400人喎
嗰到有多400個位咩

呢件事上反而東迷冇過聲有錢收有k房睇波不知幾開心
我地呢班就屌到飛起 東迷ho ball
如果飛馬有幸打亞洲賽而割位俾支那真係唔會再撐

19-21應該唔只404個位 會唔會主隊fans冇位坐

上次東方茶會冇任何流出真係勁

將軍澳

有咩垃圾隊咪有咩垃圾球迷

坐樓梯等警察拉我落去囉

會方回應19-26全是客隊説法並不正確，但足總和警方基於安全理由不許透露更多消息。

wtf

V
Binc

禾刀友份

我反省我認錯我檢討我道歉

買左飛自己可以坐邊都唔知仲可以唔透露？好野

明眼人一看

比d掌聲垃王

how about bigmac?

球迷唔知安排
咁同作客大陸時有咩分別, 果時香港人連入唔入到場都唔知

透明度一流
敬祝今晚出現人踩人
踩死曬D蝗蟲
足總警隊東方全部要有人落台祭旗

我誤判 我恐懼 我愧疚

有冇清去旺角場望吓啲紅布

坐車會見到

大家要小心D

sbt

亞冠位,想保住

和平
吾巧 bin 禾 c oj?

東狗係咁虛偽嫁啦
有jetso呀

要維穩，不了

超大梁狗志 我立即屌你老母

今晚落狗屎 到時大鐘底班含大狗濕撚晒

bin c

binc

中國狗專誠落到來
點會怕落雨？

琴日大家先話唔夠大戰氣氛
狗志即刻幫場波升溫

不過香港球迷個勢都輸左

（唔係唔幫香港，真係想香港球迷爭氣啲）
至少唔好擔遮

本地足球group

fb仲要7
賣港

究竟想點撚樣

咁姐係開埋19-21啦

可能大愛唔再分區呢

可以座邊既消息都唔發放？如今晚企場外打氣好冇

屌

連位都唔講改係邊

一定係近界限街嗰幾區架喇

有冇手足係現場報導下

同一招唔用兩次啩

已經唔敢去動物園了
🐶志真係掉晒香港人架

大義滅親
但你咪燈

如果唔係約好幾條友去，真係想放飛算鳩數
無哂面

點解呢

【亞冠盃】傳許家印今晚蒲頭 馬雲no show
有報道指恒大班主許家印會在今日親到旺角場觀看廣州恒大作客東方龍獅的亞冠盃賽事。許家印是中國恒大地產的創辦人兼董事長，恒大在短短數年間成為中國球壇班霸，與他在2010年以一億元人民幣買斷廣州足球會的全部股權份，並改名為廣州恒大有直接關係。

恒大股權分佈在2014年有變動。國內阿里巴巴集團的創辦人馬雲，在該年收購了廣州恒大四成股份，成為球會第二大股東。不過似乎馬雲對恒大球隊的比賽興趣不大，幾乎不會到天河體育場捧場。

Fb啲東方護主犬都唔見曬
得返廢甄護航

橋唔怕舊

今次出亨利

大眼今屆亞冠未出過
一於出佢打正選完爆張莫斯

都唔知吹乜撚 就算做啱都係還緊息咋

大眼同牛榮都差唔多啦
可能出聰頭打閘

愛國不愛黨

咁之前梁狗智條仆街話搞退飛 退黎做麥9？

直接屌admin老母算啦

屌你老母一早就咪話check 身份証啦
最後一刻先割讓

真正皇天擊殺

做得多仆街野既人真係要小心皇天擊殺

狗志咪admin囉

多謝提醒。

樓上班手足
炒晒車

梁狗志食撚屎 祝佢百病纏身 長命百歲

張飛同入座嘅位置唔同 可唔可以告佢？？？
可應啲人係為左坐19-21區而買飛 依家唔俾坐

狗志:有哂條款你咪告

广州恒大与中国香港东方体育会的两场亚冠赛事，球迷的观战都会成为焦点。东方客战广州之时，恒大提供了300张客队球迷票。这次东方也是对等接待，有且提供恒大300张客队球票。据悉，广州球迷本次客场观战，已经计划好，只要恒大取得进球，他们就会集体高唱国歌为球队庆祝。

据悉，广州球迷本次客场观战，已经计划好，只要恒大取得进球，他们就会集体高唱国歌为球队庆祝。

調理農務蘭花系：国歌係咁唱@旺角(2015.11.17).mov

冇炒

唉
無哂性趣去睇

唱匪歌

準備咁唱

yes, 一直屌
就算佢話查身份證, 都係本身應該要做既事
本身賣飛時就應該要分清楚

今晚又有港中大戰喎，CC台冇人關心咩？

做你老母～中國人～

屌你 屌你老母個爛臭閪
屌你老母閪 屌你老母 屌你老母閪
屌你老母臭閪 屌你老母閪
屌你老母 屌你老母 屌你老母閪
屌你 屌你 屌你
屌你老母臭閪 屌你老母臭閪 屌你 屌你老母臭閪 屌你 屌你 屌鳩你

屌喺office大大聲笑左出黎

帶定耳塞先

梁守志，梁孔德出嚟交代
東方割讓19~21區做客隊區

想買飛入埸

香港人如果坐19~21區，狗志揾保安趕人？

由唱今天我到唱國歌
真係抵廣州人都唔撐恒大

滿州含大

如果廣州本地人撐呢隊撈隊，真係賤過狗

富力

識唱一定唱今天我

咁撐呢隊撈隊既香港人又算乜

有冇巴打有特惠飛多

賤過狗屎

地底泥都不如

係真廣州人會捧畜力

球迷區係邊都要保密，痴線
如果真係咁危險，係咪應該取消球賽呢？

唔講仲危險一陣坐錯區仲大鑊

依樣真 畜力有真點廣州球員

但富力本身唔係廣州球會

連皇果個U15廣東籍都係畜力青訓

廣東球會冇廣東球員笑死人咩

有一個啦, 陳澤鵬

wiki
在廣州，富力隊被恆大球冠以「吃飯睡覺打恆大」的美譽，自恆大進入中超，廣州富力是中超唯一一隻對恆大的相互戰績相差不大的球隊,數據統計恆大富力12次交鋒6勝2平4負

不過係富力轉過去

平行時空

match fixing

郜林轉左廣州户藉，係新廣州人

好似仲要係第一個新廣州人

我剩係見到個妹妹

其實已經踢緊

由我做主

幫你擺上黎

講到出口

咁我地洗唔洗整返首 血染的風采？

MK有冇落雨

咁我做得主
人地過門都係客

好黑喑呀

6分鐘就失第一粒

各位幾點入場?

中立球迷坐邊區好

球場中間開波個一點

原價$80放學生飛
有意留tg

有

花虛嗰邊
有得睇界限街打唔打得成

劇本：聰頭補時og

XDD123

2點9果陣冇紅布
咁姐係會每行一個保安分隔球迷？

之後離開香港

tg sent

亞冠盃東方對廣州恒大一戰今晚（4月25日）上演，恒大今晨透過官網宣布，旺角場的19至21區為作客球迷區，足總和東方總監梁守志證實此事，梁守志強調作客球迷的入場人數不會增加，「只是基於保安理由，並讓本地球迷有更好的座位」。

過去東方兩場亞冠盃主場賽事，作客球迷區都身處北看台的26至22區，今場球會版「中港大戰」開賽前，恒大官網突然單方面宣布作客球迷區會移至東看台的19至21區，不少網民質疑是否讓更多恒大球迷入場。梁守志接受訪問時指絕無此事：「我們主要是基於保安理由，希望將主場和作客球迷分開，讓後者集中在一個角落。現在恒大球迷的座位數沒有太大變化，只是搬了位置。」據指東方將花十多萬元增聘150名保安維持秩序。

由於東看台沒有天幕，一眾作客球迷將由「有蓋」變「無蓋」，今晚隨時在雨中欣賞球賽，梁守志說：「現在的作客球迷在龍門口背後，觀景一定不及原本位置，我們都希望將最好的座位留給香港球迷。」

即係冇左主看台果邊

照咁講 又炒哂車

梁守志說：「現在的作客球迷在龍門口背後，觀景一定不及原本位置，我們都希望將最好的座位留給香港球迷。」

我唔撚信你唔賣港

球迷區冇少到
但有冇放主場飛嘅大陸佬落黎

如果係咁咁買左作客飛同主場飛點塞得哂

入左場先知
咪撚信狗志住

咁位都係多左既, 不過本地恒大迷可以集中埋過去去

最重要都係要查證入, 拎主隊飛但冇香港身份證/外國謢照唔比入場

咪玩la,買左主隊飛嘅含大球迷係花噓集合入去ar

佢地係作客區比主場飛入我地都唔知啦

應住佢係奸笑緊咁講出黎

上面話買左主場飛可以用支那有效證明文件入場 原定區域作廢
兩邊唔同講法

真係用盡方法放D狗入黎

狗志成日講D唔講D, 都唔知佢講乜鳩。

19-21區座位數目多過22-26
即係俾多咗恆大球迷入場
可能就係買咗主場飛嗰班

成班含大球迷喺洗衣街遊行

早幾日話404中有「幾百個」退咗票
冇退加埋原本客區坐19-21？

係唔係呀

[img]圖片網址 [/img]？

狗志咪再欺騙球迷
含大球迷會call哂人:
買左主隊飛嘅含大迷係花噓集合入去ar

唔好放我唔想洗眼

Yes

痴線又打鑼又打鼓，嘈到呢

今晚痴線佬們坐邊

報警
噪音滋擾

唔好起我底

自己1個28區

有無人可以幫我霸個位 我都想一起打氣

到時你去28區大嗌自己ac名 有手足會留位比你

agger
我會幫手

嘈到

綜合各方消息
恆大球迷會叫買咗主隊飛的恆大球迷係花噓集合一切入場
東方又將作客區由22-26區搬去較大的19-21區
估計買了客隊和主隊飛的恆大球迷會集中坐19-21區
不過東方俾買了主隊飛的恆大球迷入場已經抵鬧啦

無論點都好 而家軍心唔可以亂
集中屌柒含大狗 槍口一至對外

屌狗志留返完場之後先屌

ching開唔開台?

中左計，到時狗志當無事
依買左主隊飛嘅含大迷係花噓集合入去

班垃圾黎到香港先敢講集會自由

含大？

香港球迷？

雷雨區未來一小時殺到

BREAKING: After most football fans in Hong Kong believed that Eastern sorted out the ticket fiasco for the home fixture against Evergrande, at least planning to enforce strict ID checks at the entrance, their hopes were smashed this morning. As the official Guangzhou Evergrande website announced just a few hours before tonight's kick off, the away sector will be moved to bigger stands (19-21) so that they can accommodate Evergrande fans who bought tickets for the home sector, but only hold Mainland IDs. This literally means that Eastern could play their last and toughest home game in the ACL in front of an even larger crowd of Evergrande supporters, who would occupy 12-15% of the stadium's total capacity. Originally, the away sector was meant to accommodate just 300 away fans, but it is said that the number would increase to at least 700 now.

So this - once again - begs the question: Why does the Eastern management act against their team's interest?

現場多唔多人排緊

一齊唱下血染的風彩 (WELL, 其實呢首歌係歌頌解放軍), 自由花, 一起舉傘, 城邦會戰勝歸來

叫下平反六四, 結束一黨專政, HONG KONG IS NOT CHINA 呢D 口號, 當呢個係向大陸反宣傳好機會!

再宣傳下維權律師, 艾未未, 胡佳, 08憲章

派多D 傳單比佢地, 貼上佢地身, 比D 黃傘佢地帶返上去

香港球迷

話踩場喎，巧威威呀

大批恒大迷已經到門口聚集

1,200百人

得啖笑

班支那人根本唔會care咩民主自由六四
佢地覺得自己都係犧牲呢d野換經濟繁榮既得利益一份子
你肯醒未呀?

場波腰斬就好笑
留名睇支那人賴死唔走
要求東狗賠償一切留港多一日支出

過左20年仲係咁on9都幾難有藥醫

目的係攪鳩呢班球迷, 而唔係真正宣傳

等佢地不自覺中撚晒計

G持腰斬